[請你務必將西維爾當成一個威脅你生命既野獸] 拜仁球迷討論區 陸拾貳

感謝Thiago7年拜仁時光
希望你係利市生活愉快
第日重返慕尼黑

2020 拜仁慕尼黑再次成為三冠王

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

歡迎Nianzou Sané Nübel來投！

含淚祝願前拜仁鋒霸高美斯未來退休生活愉快

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

佩里希奇：我在必不成功

MIA SAN MIA

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁贏歐聯--->都係山寨王

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

宇宙無敵現象史詩級日耳曼全能傳奇神鋒肥鳩華麗轉身360度強勢留名

lm

唔知今晚有無得出下JM

咁轉黎做咩
360度轉完即係冇轉

Jm出場please

換個名燈

天日返9 不睇了 今晚不同各拜手足哭波喪了

Lm

唔該快D簽DEST

原陣

簽唔到㗎啦 條友無撚啦啦又話要去巴塞

其實唔係一路傳緊Norwich既牙朗既咩
傳傳下又冇咗回事

any link

無人睇？

係咁架啦

條link疾到

起遲左身少少

個場咁撚多人唔驚咩

12m

12m
邊個話贏硬

Alaba扣人工啦

阿拉巴仲想拎頂薪

食埋黃

點呀送分

Pen

0-1 阿巴

想加人工

仲話加人工

Alaba爆炸是常識

同歐聯決賽一樣

對巴塞又係alaba條7頭送分 仲想加人工

對面個龍

又比人笑山塞王

已經跣左兩次

迫9佢就岩

我哋阿巴都會送返咁多球比人

幾耐無試過落後先

唔夠踢了

muller

我梅

對面封到

噠Q到咁

冇咗thiago真係有d影響

西維爾都算比馬會underrated得幾勁

alaba躝未

呢腳咩事啊又

利雲：屌你

Alaba

睇緊啲乜撚嘢

對面縮晒入去 好難踢

pavard

成條左路廢左

梅差啲助攻到

差少少
梅拿比彈彈波佢抽可能仲準

Topic冇燈

個場係咪有啲問題
靴都跣低

新．聖拉

泥ching 呢

可能落完雨

係咪我我覺得甘打中場廢

估唔到第2場就已經係今季崩盤嘅開始

對面條防線縮成咁

Sane拎得差
求其射左佢咁

Sane
佢挨埋中間多過左路

利雲

雲狗

紐又助攻
然後抖又腳軟

西維爾d彈彈波又得放長又得依d先係西甲隊波底

正常發揮

利雲哂左紐亞球波

發覺利雲拎完歐聯好垃圾

梅拿一眼都無望過左面

水貨佬 不了

大賽腳軟

隊西維爾仲勁過巴塞

出返加仔

哥

抖二傳

抖音呢下

利雲呢個set靚到

痴撚線助攻王

咩呀牙靴今日唔錯

利雲呢下真係痴撚線

18 21今日都幾好

好撚靚

Sule即刻彈後一步裝越位

梅同利雲d默契真係不得了

我都覺
細心再諗 都無人逼佢

紐亞今次救唔到越位球

抖
哥

雞比入波未

嚇撚死咩屌

醒到呢下

牙梅又嚟呢啲傳波

嚇撚死仲覆緊post

比著魯迪加

嚇撚死屌 啱啱勘杯水見到咁撚樣

好彩一起身睇，哥就追和

我見佢好耐都未出黎守以為做咩

Sane水貨味濃

今日個場搞咩

btw屌你老味追和幾分鐘就咁撚牙煙，等輸啦拜狗

梅成日唔傳波比傻靴

一眼都無望

梅可能上開連登

又毆打利雲

頭先後面好似有個我地紅衫比人打低左

利雲黎

光頭佬

西對比起鈀啲球員個樣輕鬆好多 呢啲冇乜負擔咁樣踢最撚危險

球證

今場做乜係咁省人，連球證都省埋

光頭好似跣開左粒波咁完全冇事

仲未省領隊同攝影師

咁就40分鐘 好快

仲未省高華

西維爾球員訓喺地就黎都5分鐘

你一講就瞓

對面啲人係咪豆腐造

再嘈打到你抖音上次咁呀

咁下風波領先緊好正常既
如果落後睇下佢地仲會唔會同你轆

Sane靜到

今場好多碰撞

係咪我錯覺,拜仁踢得保守左

始終中場冇咗T6

睇落感覺西維爾仲勁過Lyon

根本廢物，今年拜走左泰，佢打中玩撚完

重溫

咁早失一球
中間密到呢

唔知點解今日睇阿拉巴特別un眼

屌我個半全場

換返紫米露出嚟好過

由歐聯八強開始已經係

我下半場要入波

西維咁樣跑法會唔會輪流入廁所嘔

其實呢排睇親佢都幾un眼

拜仁係時候打啲逆境硬淨波架啦
順咗大半年

其實呢種強度比賽係咪應該出加仔>l21

l21今場打得好穩

但係加仔可以幫多好多進攻

西維爾難打過巴塞

最難踢個場係歐聯決賽

呢場一樣咁難踢

兩邊都無咩射門全場高壓

認同，成班都要慣下同啲戲子鬥
下下隊隊波都咁君子咩

L21 CB 加仔 LB
咁樣得唔得

加仔好似真係傷
除非非出不可 唔係應該唔用

費力克：dls唔買人，一於輸鑊甘嘅

同雲加有得比

拎呢場波黎輸

有傷就不了
半場追得和應該都贏要

唔好再比阿拉巴踢cb啦
而家夠人就比返個左閘位佢好過

聯賽輸太覺眼

但打贏今場，下兩場都唔知夠唔夠力踢
賀記+多仔呀大佬

又要搵返法蘭克福
應該無咁快對賽

就算Alaba最後真係走我都希望係好來好去而唔係不歡而散

會唔會postpone

Alaba最勁係頭幾年
特別係有一年對皇馬左路爆

用埋以前alaba速度好快
而家唔係慢但係無左爆炸力咁

佢唔會走啦

可以繼續un眼

佢踢返閘又會有一排踢到不倫不類
哥狗有一排啲中堅傷哂 又係用佢踢中堅
踢返閘之後又係唔知踢緊乜咁

都好難了
一係就續，唔係嘅話咁樣獅子開大口其實好肉酸

即刻平安鐘

屌你柏華比人咁樣偷走個波

嗰陣同國王左路加成

始終感覺左路發揮好過中堅

Neuer留鬚成個Flick咁

其實都真係

無國王之後alaba比起以前真係差左

傻靴開咗無雙

sule又開始要烏龍

我真心覺得pavard 一般

踢法問題 alaba啲overlap用唔到

佢傷完出翻黎真係麻麻

cls

Alaba唔知係做乜 真心覺得佢腳頭唔係咁好 好似每逢大賽都咁啱係佢賴嘢咁 就算佢成場表現踢得唔差都硬係會運滯咁款

兩個都唔中意入

屌你好似我同fd玩proclub咁

鬥讓 幾驚唔入

串到

哇屌好似玩咁

梅

越位

利雲退後個步

越位 慘啦串到咁人地火滾啦

Diu

梅：大佬你無乜波入 你先

屌

哈哈

Mola mola

dls

offside

笑死

利雲頂嗰下越左

玩嘢
可惜offside

呢啲波如果係c朗就肯肯定無offside

sane

以前無var咪係

屌你咩SANE

射波嚟？

新水貨

Sane呢球有啲獨

水貨sane

換人都換咁慢

coman係傷咗定走咗

我地係接受公正嘅判決，唔係就同蝗狗一撚樣

隔離

不如出musiala

對面一次換番9、10號
博守和？

復仇者拉傑迪

之前同武肺患者密切接觸

依家自我隔離

諗起之前有個蝗狗friend想兜 講埋啲乜撚嘢話裁判破壞左場比賽 但係皇馬絕對唔係黑哨 本身就應該贏

Sane

死垃圾

指鹿為馬

成日比對面大把空檔慢慢推，睇見就火滾

傻靴呢下醒到

雞比射多幾球遠射岩架啦

諗起莫拉達千里走單騎同埋saul 扭雪糕筒咁扭

掗晒先

梅又跣

傻靴打法係吓吓用生命值硬接

波都唔要

其實雞髀左腳定右腳
嗱我唔係老鳳

呢下有無得var

沙利又食牌

吹乜撚

沙利黃

有foul咩

球證做鳩我？

我都想知依d有冇得用var

痴撚線 黑到咁

Foul乜撚

黑撚到

cls呢下又唔用var

隻手縮晒落腰

唔洗諗一定係沙利食

屌你老味死黑哨

乜撚嘢事 痴撚線話吹就吹

球員Hasan再現

黑過加仔塊面

呢下真係有少少黑

條友挨落利雲度，仲吹返利雲犯規？

黑哨來了

仲要入幾多球先計

黑撚到 屌你老母

又12m 又唔睇var 玩晒

做乜鳩對面個人牆訓地

Weak Foot 5星

阻地波

個仆街收左幾錢做呢場波?

呢樣野最恐怖
呢條友真係完全左右開弓

黑哨到 幾撚時計入波

西維爾dum嗰波都要拖

咁又唔紅 不如直接打交

杜

牙杜救世了

恰鳩我拜正直波

唔係last man嘅呢下

Musiala ok?

痴撚線 後邊咁樣辣低黃牌？？

黑過加仔

黑撚到 唔柒想睇

我睇落 球證買重西維 真心

又畀西甲隊黑

球證想斷我地連勝

食撚屎啦仆街光頭佬

俾咗幾多錢買黑

幫巴塞報仇

比人射咗下頭 嬲豬

南美狗訓一訓就吹

係咪應該換加仔落黎爆一爆

痴撚線呢隊波下下人哋反擊都係辣低人 其實高速移動咁樣辣低係一件好撚危險嘅事

手球隊有左var都仲可以出術

出加仔打翼 會唔會好過換杜

加仔其實係咪傷撚咗

打交算啦 黑撚到咁

之前好似練波傷

靴呢下唔差

今日表現算好嗰個

整返球洛賓窩利

柏華好靜 不如出加？

梅加油

成隊插水狗

碧根鮑華75大壽冇幾耐搞到咁黑哨
如果係四強八強
安東尼泰萊應該會俾碧根鮑華大屌特屌

個ocampos一場跌二十萬次

有冇咁撚痛呀屌你老母

睇對面打茅波嬲撚到

用紙做

本身對西維爾呢對個幾有好感 今晚之後得個屌字

隊波

屌 㩒撚住人哋嗰頭跳高啲啊？

點解會對呢隊手球隊會有好感

ref好似終於知道對面啲人係用紙做

年少無知

有無加時？

有
唔使瞓

對面守到咁 又黑埋

究竟第二球詐糊點解會吹

Flick咁有信心

加仔好似熱緊身

alaba

你不如真係躝

唔好續約啦

Alana又要扣人工啦

Alaba
Neuer

neuer 真係勁到痴線

Alaba加薪比neuer啦

咁都救到

Alaba仲話頂薪？食屎啦

又係Alana
躝啦

alaba

想問下究竟點解紐fifa係得89分

屌換走alaba啦

拉人喎 冇睇？

Alaba今場老鼠屎

有咩理由射地波
Btw靚救

仲派膠？

我地好似巴塞清so9咁清埋你

連一段完整嘅playback都冇

成個人捱落去都話拉人 呢個黑哨好撚嘢

重播兩次都有睇到

Neuer:

雞比d first touch好撚差

紐

你都on99

Luca係咪一直都咁廢

H21唔係好岩隊波咁
甘美治做唔到以前泰亞高分波位

今場發揮ok
但呢腳唔知做乜9

利雲唔射?

產鳩條傻閪就啱 你老味一場跌幾撚10次

手係垂低，拉條撚就有

咁多街客
一定上咗熱門

無即討

不如紅鳩晒所有人算

入黎笑鳩拜狗賴黑哨

係，利雲用碌鳩扯旗果道力一路拉住人
球證咁都睇到真係明察秋毫

賭post都屌鳩黑
證明真係好撚黑

屌
又冇得訓

一齊到天光

冇Davis 左邊差啲

唔睇加時訓了

出jm 121mins啦

繼續西波

3:57 就吹左，黑到你

Ocampos好似幾勁

屌 拜主贏收息都唔掂

踢farmer leauge

插水仲勁過尼馬

屌，又要睇加時

今場passing同默契差曬喎明明
桑尼就明顯唔爽
其他都無咩態咁 傳球失誤都多左好多
老實講無左泰亞高 就好似果時無左卻奧斯咁

我都係
2球唔計

無泰成條中場慘到 梅又成日唔睇係咁大腳

香港有胸部襲狗 歐洲有賓周犯規

屌你老母Alaba仲想高薪續約
今場表現衰撚過2019年個保定

老希終於上水

唔反了好撚掛住泰

其實復賽直到十六強對車前都係冇泰亞高
唔洗講到世界末日咁

真

雪鳩alaba等佢反省下就啱

呢家球球炸彈咁

要不是有neuer

真係睇唔明
條友挨落抖音到

前場得雞比跑
其他老野拉車
講撚左買後備翼屌你

唔關事啦，有Thiago你估佢真係咁不可取代咩，Kimmich打得無問題
其實係兩閘進攻差咗，L21本身進攻=0，右閘如果用Kim，咁拜仁個進攻會立體好多。當然Pavard防守好好，你進攻遠遠及唔上Kim
而且中堅用咗Sule唔用保定，所以少咗好多大腳轉邊長波

Var都唔睇個下好嘢

俾狗會贏晒啲深盤
熱狗 a米 拜閪

刀疤

sule

Lucas同Alaba係時候是但收起個
換查馬 or 加仔都好

覺得西維爾踢得幾好, 開始明白點解佢哋贏到咁多次歐霸

無問題成場每腳都係回傳叫無問題

泰亞高係勁，但Kimmich打6號位一啲都唔差

又來查馬絕殺？

又係neuer

嚇撚死！

我覺得甘打好有問題 d中場企位搞到哥都無位攞波
再加上兩閘又差 咪進攻唔知做咩咁

咁多臨時拜狗屌甘廢嘅

睇一場贏唔到咪話甘廢

扣人工扣人工

屌仆街仔咪再搶fk呀

德國盃你入到㗎wor

不嬲覺得佢打右閘好啲

Alaba玩夠未

Alaba我屌你老母啦

阿拉巴不如返屋企瞓一陣覺

Alaba做乜

換啦Alaba

聖alaba？

換呀保入嚟啦屌

Alaba唔續就唔撚好續啦屌，走！

留意到牙杜又想雷keeper

加仔準備出

講真其實雖然而家係咁喺度屌alaba 但係諗返起佢不嬲都係踢閘 係呢大半年轉左中堅

換紫米露出嚟啦

放alaba 入upamecano

係時候爆佢老味西

咪再俾alaba射fk啦

btw. 杜好似完全隱形咁

換杜里素都知中場有問題喇話⋯
左邊進攻廢架而家

牙保個頭

出查 唔出保？

人地次次要人唔要波

查馬！

JM

甘轉返閘？

JM last game

換哥走

甘呢下

晒料可惜呀

劇本已經寫好120min jm 絕殺 完美last go

食唔正

好心寫90+3完美絕殺
好撚眼瞓呀

屌bt sport 條講波佬 改唔到口叫咗甘做Thiago

而家左邊差幾很遠
對面捷西斯咁老一早應該爆到佢攰啦

講波佬講咗kimmich做thiago

又跣

換靴唔換阿拉巴

加仔爆佢老母閪啦

jm幾耐無踢波

馬馬！！！

Thank you Javi

命中注定

Goallll

jm

查馬

對面開始浮浮地

唉

佢入波都好似唔開心咁

Jm

一時感觸

入

JM
真係比你班友講中

Javi

今年一定要印佢

長期投閒置散

好戇鳩 西維爾呢球角球係衰個傻閪唔知做乜撚嘢多腳踢走粒波

上次加時都係靠查馬先追平

JM留低到退休好無

慢鏡好開心

閪維爾dump波鐘dump咁耐終於有報應

歐洲之王

flick都唔肯用佢

佢留到退休我肯啊

多數都係咁會入

Diego Carlos
我地alaba派埋球單刀

頭先個龍想打佢老味閪

命中注定
對面後防失誤
做就馬天尼斯做英雄

我拜傳奇中場JM

7年前都係靠佢

大家唔好鬆懈
繼續百屌

sule呢下都close

好似有角喎 照吹？

其實球波係alaba勁ban既
比返啲credit佢好冇

邊個瘀血真係立竿見影
就係要呢隻左路
最佳防中查馬😭😭

查馬一世球迷

Jm早d出90+3絕殺咪好
贏波又收錢

唔好

食角

泰萊連角球都唔比
英超球證果然夠on9

Ok 贊成

唔輸12M 一早贏咗

真係唔好

唔好x2

個龍憎死踢出界個後衛都似

唔好x3

我哋拜可以比啲愛佢

唔好x4

往死裏打

佢自己都有責任，咁撚多人喺前面正常要托出底線

發現我哋後備席已經冇乜人好換

不嬲都話冇人

拜仁慕尼黑傳奇查維．馬天尼斯

我再講多次，繼續百屌

Musiala換雞比

完場開始屌高層
放走四個一隊補返一個

唔計幼 得保定

屌 然來係垃圾英超球證
唔怪得唔識吹啦

杜小花啲比波好似堤

泡菜交戲了

師兄弟

唔駛還？

屌你老母，人地跑緊你伸隻手出黎攔鳩人

屌佢老母光頭佬

即刻理解到球證點解咁ON9

都話光頭冇好人
除咗賓

杜ball control好似幼細咗

希望佢成材

利雲隱夠形未

冇牌？

紫米露出來了
Alaba冇得射fk了

阿巴終於lan

紫米石出來了

終於

紫頭佬

藍毛毛演奏會開始啦

仲諗緊紫米石係邊個
見到換人行出黎個頭就知

牙保係咪有眼影

終於換alaba
冇諗過有一日會咁想見到保定多過alaba

其實不嬲有料
但成日傷搵鬼知佢勁

點解要染紫色

老mk

同frd打賭輸咗

個friend係pogba?

杜對波都好似大咗

真係大隻咗唔係講笑

又要反雲

利雲你真係射手？

中龍得唔得

想知係咪大賽睇雲狗有冇波入就得

有遠柱位唔射

呢場應該係

水貨雲打04都要靠12M先有波入息

加仔

Jm搶點真係好撚勁

佢球球都頂到

又拉

有冇必要咁做 梅咋喎

到我拜揼波鐘

梅跑到落去都無意思

希望呢場可以改變flick睇法

利雲？

賤種

斜得好誇張

搞笑啫

吹啦

射到咁

中堅雲

係咪呢世都唔會幫拜仁睇bae

MVP

JM Neuer

罪人

alaba 利雲 sane

Jm真係完美結局

笑咗，利雲幾幽默

終於完 查馬

Var

黃金查維馬天尼斯告別賽！😭😭

利雲第一粒助攻 原諒？

見大家咁緊張，輕鬆下

嘩拜成班精精面貌好到

不了

查馬喊

第一粒助攻真心靚 我選擇原諒一次咁大把 下場繼續屌

依幾年d功臣走全部都係happy tears

抖音最後個球

下場返聯賽做返數據王 冇得屌

諗返起刀疤洛賓最後個場都有波入

聖拉無得出

利雲sane唔算啦
唔係球證ON9，第二球入波就係佢地兩個泡製

宜加有聖拉巴

拿姆沙比嗰年係含冤而退

無印錯佢

On9球證好心一早紅鳩左沙利落場等佢去買人

唔出拉係岩的
幾時都唔應該出

公道啲講都係嘅 不過抖最尾嗰球

高層我屌你老母，買翼買閘啦
不過不得不服Flick，今次換JM出嚟又係奇兵建功

456都唔出就講唔過去

Alaba差啲封聖

都32
踢足120大家體諒下

無記錯係換聖山出嚟

咁佢都有比人拉嘅

Sane無態
利雲Last嗰球我當佢120分鐘腳軟都算
Alaba先係戰犯之中嘅戰犯

封左了

我心目中

而家贏咗更加唔會買人

下場出fein Cuisance比卡拉馬歷sm 算啦

踢完120分鐘
跟住又快車
快d買人

兩球都係中場入
前面4件

隊西維爾咁勁，點解成日只係打歐霸

我估鳩層應該睇到場波唔係真係咁有優勢
而會去買人掛

西維爾同查馬密密傾啲乜

兩個冚家剷

屌原來下場兩日後

個場點踢

Alaba次次都要紐亞幫佢執屎

梅拿算係咁，基拿比都算肯跑

專登走線落去棒盃

凍佢薪啦仲想加人工

我拜career path：

屌拉

聖山 聖班 聖佩

痴艾

傻靴

15年對巴塞，一度1:4落後，下半場追到4:4，加時柏度絕殺
16對皇馬一度1:2領先，90分鐘拉莫斯絕平，加時卡華查一條龍3:2絕殺

西維爾

jm 下場仲有冇機會出

有年歐聯16強唔弱
有jovetic有nasri

未正式走我估有正選嘅

英雄所見樂瞳
要不是紐亞照顧Alaba，完蛋了

Joshua Kimmich v Sevilla:
120' played
129 touches (most on the pitch)
15/17 acc. long balls (most on the pitch)
95/103 acc. passes (most on the pitch)
2/2 succ. dribbles
4 tackles

係啦係啦，Kim係垃圾啦

盧柏迪古係咪係波圖果陣比拜6:1

個杯望落咁普通嘅

都話中中個位好難踢
低調啲都比人屌

屌天都光埋

希望杜今年打返起
佢比波真係幾好

Flick終於笑

大酒杯咁

咁又係黑到

如果thiago jm都走晒

高層唔入翻嗰似樣嘅中場

我一世反高層

呢張肯定係Thiago熱點圖啦
為咗要吹奏Thiago，一於繼續屌Kim仔

甘美治仲後生 希望無限進步空間啦
可惜今年無世冠無章印

你地班契弟唔比jm棒先？

你宜家反定都得

有聖拉打氣所以聖山先窄角度整番粒
拉已經發左功

又要po多次

下星期三打多

呢個盃傻靴個頭笠唔笠到

thiago>tolisso
jm>fein
咪嘈啦

Jm杯都唔捧

哥咁快就出post

今場結論
簽多隻翼

高層仲話想衛冕歐聯

呢個陣容衛冕德甲都唔得啊

除咗免簽幼幼同玩解約金之外
呢條撚屌無試過一單好Deal(Sane唔算)

我覺得個杯同logo又幾前衛

翼 右閘 中場 thx

2.唔續Alaba啦屌

減薪
lan

2選1

等睇Alaba俾夏撚SM

懷疑條友有戀童癖

Why冇章印

屌bein sports仲未完

今年世冠都唔踢

真係唔踢咩

仲吹緊水

都9成9啦
唔踢咪仲好，今年賽程咁密仲踢乜鳩

睇咗二十萬次都唔明利雲果球吹乜
上幾頁條友睇緊18年果場？

下個post開始要長放jm係post頭

有波衫就要印8了

就係條撚樣搞到我輸錢
想食餐好啲都唔得

其實好需要一個有創造力既中場
先前先話brandt無正選
其實可以試下佢？

下次買冠軍
唔好買主客

sad but true

1.13

加仔都係同啲青訓埋堆啲

我買盤

拜應該一段時間都唔買多人架啦

原來英超球證黎

多狗唔會睬你啦
之前傳利華想買返都比多reject左

讓太多了

所以咪話利雲用碌鳩拉住人

一係比啲二隊小朋友試下
一係就買古沙啦

球證都係想踢加時姐

個台播緊熱狗 有三個看點

1. Hart又比世界波收死
2. 主隊個龍矮咗5cm 摩佬仲走去影相
3. Kean個腩

jm可否不要老

抖音牙泰都係三十左右成頭白髮

得返十日 肯買人未

dest皮已收

gotze講明唔簽

賽程咁密高層想放棄邊隻盃？

Why not all

人地睇一次Var就明

原來係講助攻果球

兒子好癲 又2a1g

破左賤種連勝紀錄

諗返4千萬買JM 返黎都算係抵哂

死翻出去啦雜種狗

屌一起身見到jm仲以為po舊相

r超盃改名做jm盃算啦

時來運到
個波係要飛過黎JM度
唔入真係對唔住個波

歐洲超級盃，拜仁2-1擊敗西維爾奪冠，賽後，德國媒體sportbuzzer為拜仁球員們的表現進行了打分。

紐亞（1分）、帕華爾（2分）、艾拿巴（4分）、瑞利（3分）、盧卡斯（3分）、甘美治（3分）、哥利茨卡（ 2分）、梅拿（2分）、桑尼（4分）、基拿比（3分）、利雲（3分）、杜利素（4分）、戴維斯（3分）、查馬（1分）、保定（未評分）

好無辜，我講Sane同杜利素
屌，咁樣都同Alaba同分

痴撚線追咗幾個字po

咁撚多爆閘狗入嚟屌拜仁球員
好日唔睇一場依家係到扮專家

有件自己輸錢係到拜閪都打得出
一㩒又係49000嚟

點解唔直接俾5分alaba

又然

Hi Ching好耐冇上水

又屌靴唔夾 又屌甘中路未夠班 又講中場唔掂換tolisso

留名

唔追po了~

所以完全無理佢地

好撚癲
出杜係因為sane chur到咁上下
咁又賴落中場唔掂
以後大波開多個中立場比佢哋費事比佢哋週圍咬人

留名

人怕出名豬怕肥 tiago接觸英超之後即刻上神枱

我紐真世一

又唔係未打過閪維爾

有冇人已經對阿拉巴心淡
草裙舞左幾個月
踢又踢得完全冇說服力值咁多錢
對疤狗球老烏當唔好彩
巴黎個腳好彩對面踢走個冠軍
尋日又送PEN

唔想踢就躝啦

懷疑份死人約搞到佢冇乜心機
八強開始場場都派大膠小膠
早啲決定啦好心

男人老狗脱毛

HI CHING 最近好忙

所有野都由呢張相開始講起

德超盃係咪冇直播？搵過cable now 都冇...

我覺得球12碼就唔關佢事
係球證執法尺度on9啫
佢尋日啲漏波先麻撚煩
屌你老味送個單刀比人

唔係話唔加人工比佢
但想高人工過利雲真係哪兒來的自信

明明靴踢得唔算差

不過法國雙閘一齊出係有d問題
特別今場兩雙翼一齊啞火

其實成隊唔會話差
不過對上幾次太sharp 一比較就有落差
咪屌曬出黎

琴晚單刀就嚇到賴屎 好在紐亞
日後紐布唔知會點

靴中堅出身進攻冇alaba davies都正常嘅
Pavard就傷完之後都未見過佢傳中過

上季可以一攻一守變偽3中堅
但兩個一齊出就冇人套邊落底傳中

Topic

被迫害妄想症？
去睇醫生啦傻閪

曼迷A : full team嘅曼聯絕對有力同今年隊拜仁55波
曼迷B : 拜狗有幾勁呀，咪又係99年比我地反杯

懷疑adidas專登比佢場場唔同色

講真唔捨得JM多過泰

呢隊最鍾意嘅兩個 一齊走曬

咁多德人都冇個最鍾意

自己睇#374喇屌你老母

呢到拜狗狗竇嚟架

依家好難講到邊個球星係特別鍾意

J佐助型毒撚傻狗囉

真，黑哨黎

屌，27號又要踢

傻狗早幾日啲精華都係麻麻

好似好驚身體碰撞咁 下下都冇乜力

話時話

有無人覺得雞比越黎越可靠

啱啱先踢左場屎出嚟

佢尋晚好差咩

可能比起sane 利雲都算係咁

呢排大家冇反, 前日仲見到有人吹話贏硬搞到尋日踢得咁差

拎左三冠唔駛做呀?

好多下first touch都控到離曬罩
當然唔係最差
但進攻咁便秘肯定關佢事

雞比+ 辛尼仲未有當年2R咁大嘅威力

果條傻西輸錢
抵撚柒死
西維爾又唔係廢
唔識賭咪撚賭啦

原來JM fifa21 pace得37

張卡可以點用

獌啲想像力
乜都可以j一餐

Dest喺Phonzi個post度留言

咪撚燈呀

屌那星18個一隊3個龍
場上10+1
後備5+2
高文隔離/jm走就得返幻幻

其實宜家係咪已經破晒連勝紀錄🙂

啱啱訓醒 高層簽人未

可以昏迷到下季了

Fb先比人抽秤奧運歐聯決賽同今場冇影
不過算啦四強先救完全家

佢哋朴智星勁過兒子都講得出口

德甲轉播仲未有消息 好傷心
又到週末了

五大記錄14賤種蝗22場破左
世界記錄巴西24場

其他唔理
爆人閘入嚟傾波仲咁撚串真係睇唔過

Hoffenheim working on a deal to sign Sebastian Rudy

Bild report tonight that Hoffenheim are working hard internally to bring former German midfielder Sebastian Rudy back to the club for a third spell.

Both head coach Sebastian Hoeneß and sporting director Alexander Rosen want to add more experience to their squad with the 30-year-old a prime candidate.

Per the report, Hoffenheim are working on a loan deal but would also be open to making a permanent move for Rudy, who would be willing to take a pay cut to join the Sinsheim club.

漢尼斯就識嘢啦

唔熟德甲波 想問下拜仁最盡可以拎幾多冠

德甲
德國盃
德國超級盃
歐聯
歐超
世冠盃？

漂流鴨

最難呢個

今場已經斷左連勝？

加時計
12m唔計

我覺得佢算穩定

利雲都唔會下下carry㗎啦

利雲除咗對狼堡同海登咸半場出嚟清場
同車仔兩回合之外
都好耐冇carry過了

屋企有浴缸一定買返隻

歐聯車咁快唔記得

TK gosens 達屎並列洲際級第一
根仲有第二

罰你睇多次

咦真係睇漏左一行
我錯

不過高華時期佢救左咁多次世冇得屌啦

有，個濕鳩體通天下

咁識玩擺傻狗雲狗ca喺topic引車迷click

我反而覺得Sane要跟機操大隻少少，唔使去到哥咁，但尋日佢身體對抗成日唔夠撞

好似梅拿咁，鋼條型但擔到位就正

體通天下有免費

D幼細位仲有好多進步空間
扭波 first touch之類

好想聽舜文講波 T___T

嚟得拜操嘅又點會唔大隻

今年好似冇世冠，因為亞冠個邊仲未踢

ozil

奧燒古沙
買返嚟比費力克教到第二三四春

其實我覺得琴晚大膽啲可以Davies<>Muller
比佢係右翼位推大位 反正傻靴都扮完傻
不過感覺Flick好信muller唔太換佢

2010世盃真係平行時空
Ozil有遠射 Muller爆到人
之後都冇再見過

我見ozil阿記連後備都冇埋去左邊

ozil同德人關係唔係好差㗎咩

關鍵大賽換梅拿, 一聽就知U唔sick ball

Muller個位日後必邊個可以接到班

夏佛斯，如果買得返

Work rate高
唔貪工

燥狂唔燥狂都幾型

好chram

德國就Kai
拜仁就Musiala Cuisance
好難搵到100%代替品 球壇都冇人似佢咁踢 基沙文算唔算

Kai係車唔知成唔成到材
成到材又唔知買唔買到

係完全無人似佢
梅拿一路都唔係賣球技而係靠走位同意識
所以我覺得未必要諗接班人住
因為佢個踢法其實可以踢好耐

漢尼斯咁樣屌佢點會嚟

訓咗冇睇
皇者拜炒西甲中遊份子幾多球

梅拿基本功其實完全俾人underrated
佢技術好好先踢到佢個家波 係只係唔花巧同冇突破

德國長青樹 湯瑪士梅拿
踢到40歲

唔踢波咪去同老婆騎馬囉
人生贏家

發覺真係諗住走嘅都有好表現
啲放晒風又磨爛蓆就場場炸彈

講起接班
有無覺得有啲青黃不接兩頭唔到岸咁？
10年主力個班人腳都只係20-24歲
踢落已經好順好熟咁
06-08拿姆小豬起步個陣
奧燒個班已經係u21踢到熟晒

相反睇返依家同年齡層個班
明明好早出頭
但係就無乜進步咁
好似達斯拿咁17-8歲就出名
依家都仲懵柒柒咁
國家隊班波夾埋一齊都無乜化學作用咁

之前都唔覺，呢排覺得佢幾靚仔場上場下都係

國家隊係

要講咩新星都講唔出

但係哥利斯卡甘美治高士達文辛尼基拿比雲拿蘇利都仲好後生只係聽咗佢哋個名好耐

係後防差啲

其實17年先贏咗U21 Euro
對面西班牙kepa 比比鳥 Saul Deulofeu Asensio Llorente Ceballous 一堆蝗疤下體英超西甲半主力
我哋得Gnabry Kehrer上到位
其餘21個係佢哋能力太低定鼻屎唔用唔試呢 我都想知

其實09年都贏咗U21 Euro
10世盃都有ozil K6 boateng neuer 入選
但17年贏Euro果班一個都冇係18世盃
我覺得真係關Flick事 一唔係度某人就剛愎自用

17euro個屆既23人比較好真係得基拿比同Arnold，其餘21個即使係球會表現都唔係幾好，又真係未夠班入大國腳

原來魯蛇去psg組德國廢人三連星

Arnold真係千古奇案
留kroos都算起碼係蝗都ok
但用Gundogan都唔用佢 完全唔諗下接班

另外Amiri洲際盃都有用過下既
但係利華越踢越冇影

Selke都唔知點解會搞成咁 明明又有身體又有速度

太粗啲腳下功夫
衰過肥鳩

睇返full replay
觀迪真係好勁

一方面就佢都成日傷，一方面就球會做唔到正選，比機會個陣佢就傷

何蛇

拍kroos既中場一定要防守較好，Arnold個用途同Kroos差唔多，反而Gundogan比瓜帥改造完就用途多左 要out都係out迪斯拿先

多謝笑話

達斯拿真正係早出名
大期望
亦係最失望

冇咗古仔真係難搞
要入波或者追
少咗個plan B 入嚟攻

睇翻j片有下泡菜埋門個旁述叫錯Thiago

6號=堤是常識吧畢竟都著咗咁耐

聖佩同古走補得辛尼
數下手指都feel到唔對路
快啲係豪門借啲一線球員
都知你唔會買

Jovic就好

仲未計jm同提

梅真係打唔到邊
高文辛尼又玻璃

唯一真係推加仔上去

好似話留

比得14走，又咩都唔做，應該諗過度過先放掛，我哋依家只可以相信高層

其實真係可以用加仔打
長遠都唔會放左閘位架啦
反正傻靴又打返起

本身買加仔翻嚟都應該係預佢打翼

辛尼應該唔係玻璃體質？十字韌帶大傷嗰次好似都比預期早好番，同埋喺曼時期極少受傷

比起高文都算硬淨
但得三個是但傷一個想撳掣都好難
尤其依家武肺好易要隔離14日

不過睇transfer market latest transfer係sane就灰咗

多蒙特個新體能教練

聖佩古仔都啱駛啱用
好難再咁勁

再大咬啲啦
即刻放你比哥狗

成班腰力應該好好

相信高層 唔驚

你真係好鐘意用

Sane睇完琴晚場波
都係需要時間夾下

04有人確診

我入到黎.gif

已科勞

gnabry左右腳射術都好屈，不如試下踢中鋒

走啦屌

不過都係拜仁果個體能教練堅料D
話哂係大學教授

啲身高亂晒

成班波無休息幾多日就要作客賀記啦
屌你老味沙歷買人未啊仆街

Dest俾人搶走我反撚爆佢

最柒係最尾驚人搶就死死氣出翻人地要求個價
屌一開始用個個價咪唔會俾人搶走

仲要對手係早一個月8:2既球隊

頂
要轉會睇多子......嘅體能操練了

個樣好似Barbie 咁

好似話已經agree personal terms但係dest好似想做疤狗多啲

明明以前既7同10都係打兩邊內切
但依家呢pair好似唔多拉邊咁
然後閪維一塞中間佢兩個就冇影

Davies同robben差唔多高

原因係gotze 達屎 舒爾尼嗰班死撚曬

雞比太鍾意走入中間

因為alaba lahm有得套邊囉

「我們目前面對的情況是只有13名一隊成員可用，因此需要提拔青年軍上一隊，不只是參與訓練，他們有能力成為比賽的一員。」哥迪奧拿指出。

一脈相承

跟據田忌賽馬
聽晚一定Cuisance Musiala Fein JM Tolisso 紫米露 ZZ一字排開

畢爾巴比唔起馬天份人工，馬天又唔想減薪，咁不如留低啦

轉會窗得翻幾日

其實係上季後備席寵壞咗我哋
但唔洗買得一個掛

特首唔同德國版：領隊唔同

過左火

cf 話拜狗對買到dest仲係保持樂觀

Wasn't Kimmich already doing that when Thiago was there? ;)

Football Twitter is all about Thiago nowadays, but Kimmich had (by far) the best possession value numbers for Bayern last season.

計即戰力冇得比嘅
交左咁多年學費

計傳波就kimmich高班d
不過轉身突破就Thiago好小小

有傳話畢包嫌jm年薪高想免簽所以高層嬲
令jm有機會留隊

正解

然後印象球迷會話甘淨係識向後傳

又幾抵

我仲未買1920

想買件印P14&ooo

曼

正想講
又補時12m 點跟

我終於明49000點解覺得full team有力與拜狗一戰了

#freebrandt

佢幾時完約

2024
各位等多三年

頭先係fb見到有猁fb fan page落adv
話咩Jones係猁土生土長既青訓 想佢上位bababa
咁我check下依家有冇青訓慕尼黑出世啦
原來Fein仔係
仲紋咗慕尼黑個徽章係手
好想快啲睇佢de不

Btw我地仲有冇咩青訓係慕尼黑出世

卡利古里原來仲係德甲 踢奧格

臭格搞掂左多子

Ching睇嚟好想多仔反勝
喺拜區咁講嘢

完場先講野啦屌

原來2:0

挑戰燈力失敗

要記住大部分拜狗都有神燈護體
小心小心

三中堅brandt主攻

拜狗不如簽佳尼啦

見到個free agent list我有諗過
不過膠層一定嫌人毒梟又高薪

青春風暴吹左去邊

法夫利帶隊唔怕燈啦
連高華都唔怕佢

歐超盃自信咗次德超盃自信多次

做一晚車迷
屌施華第二場就隊長

牙梅老婆盛裝舞步冠軍

根據牙梅ig描述
育馬者係牙梅
agent係傻靴

想問有冇人點樣可以代購拜仁波衫？想自訂兩件拜仁波衫，只有德國官網先有，但又唔送黎香港

Coman剪埋啲薯條頭

搵有德國倉嘅集運

輸緊一粒

法傻三中堅不能主攻都唔識 抵比弱隊食住啦

施華即刻派膠

決賽又唔派
屌三球

發覺利雲弱隊殺手
佢做到既嘢英冠仔都做到

好彩冇買
笑撚死

英超料

3-0

Werner又要懷疑人生了
又係0-3

Havertz上錯車
有另一個地方更適合你

睇到隊車諗起以前中學踢班際
個個都好似個體冇默契踢自家波咁

一陣有vidal vs ribery

係時侯買4:1 5:2

謝拉特2.0

個身形單薄到

唔借大袋了
沙利啲屎眼光

屌有冇咁燈呀

kai one two勁到

04場場都比人戴帽

Kabak又送Pen

車3:3

又係車post睇到「雲拿打陣地戰無用」呢句
世盃果陣見唔少

咁確實係沙利咸美都好似講過

我佩一返國米又坐正

有得睇埋刀疤

阿生 邊位呀

似nba隻Covington

似獌隻雲比沙卡多啲

助攻

2a

國王2assist

多仔又做乜鳩

Ching 多迷？本身係selling club 你期待啲咩？

又比人笑德甲冇對手

賣山曹俾曼拯救吓人哋仲好啦

因間輸比拜又話拜狗買晒德甲人架啦

真拜已經唔hi理呢啲言論

FC Barcelona have won the race for Sergiño Dest. Player is set to travel to Barcelona on Monday to complete his move (@MikeVerweij @Freek_JansenVI)

DLLM on9 高層

FreeFlick

又射空炮

Btw轉買Aarons ok?

冇dest都整個plan B黎啦

屌你老味又買唔到人

早晨 有新人黎未

係官網訂左三冠tee同波衫成個月仲未送到

Marcelo Brozović's management has accepted that Bayern are no longer interested in the player but is surprised by the reports stating that Brozović is not good enough for the club [ @Plettigoal ]

希望簽marc roca

叫親青春風暴嘅有幾年有好下場？睇吓阿積士

有冇人係跟球迷會團購決賽版波衫 到依家都未有消息

Asia Store出貨慢到不可接受, 最壞打算11月先收到貨

球迷會應該跟kitroom訂？
公海都有post話要等好耐

我衫都著過幾次

又話九月尾

Berlin union諗住借Karius
佢同kepa ddg好比到信心對面起腳

官方出貨一定係德國本土優先, 亞太區priority似係差唔多最低
情況就好似抽居屋綠白表比例咁

都好，等得黎可以排埋居屋上樓

笑咩笑，今晚到你拜狗輸啦
放個二隊教練比賀記，再比賀記贏返咪仲柒

04終於炒華拿

點解會有錢炒

請邊個呢喂

睇嚟今晚想唔輸都難

Ajax have informed Sergiño Dest's representatives that they should only speak with Barcelona and no longer with Bayern. Bayern are still trying to convince Ajax, but the Dutch club want to complete the deal with Barça [@SkySportNewsHD]

好撚柒呀我無眼睇啦

Ajax同疤咁撚fd，你之前仲出埋啲閪價好合理

其實右閘已經唔係最急切
但都仲未買到

團購洗唔洗1000？

唉屌你老味，以前森馬揸旗邊會比人咁撚樣玩返轉頭

沙狗冇rc真係垃圾

買陳晉一算啦

ZZ正選

冇抖等輸

100%嘅波
又可以睇Alaba自爆

今場得番一個後備龍神烏
睇嚟都係神烏行先過紐布

Flick暗黑兵法

其實佢唔係本身話上季完季佢會走咩

高文休咁耐反而唔出

公子獻頭

你買決賽版定普通主場？

可能未有報價岩

決賽啊

艾拿巴今場爆好過下場爆

咁無計啦，我可能早買早返貨
我就印梅拿

疫情之下都未必有球隊接貨
你睇Alaba瘋狂想加人工咁耐但又走唔到去其他地方就知

之前吹奏個幻幻中堅尋晚對加柏又入波

zz幾時變咗14架

any link?

仲有半個鐘咪心急

ok

睇住摩納哥先

Kovac?

利雲後備

想睇多啲新仔

muller打頭?

以前coman alaba個頭一樣 鬈毛金金地
依家一個薯條頭一個陸軍裝

又有得睇波追人zz啲捕位
又係另一種style

雞比sane今場生性啦

利雲後備都幾耐未試過

但佢後備出親黎都好勁

黎多5球？

[賀芬咸 我好欣賞你份勇氣！小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱！] 拜仁球迷討論區 陸拾叄

推爆可以過去
成日都臨開波先爆post

any lin?

去體通天下？

仆街註冊唔到
睇郭富城失去了一切⋯⋯算數

會唔會又幾個月見唔到佢

牙杜

德甲無人睇？

杜又要收咧

WTF

而家雞比右邊
Sane左邊

no link?

thx

咁樣收皮

即輸

災難級